有無巴打去過dpark睇巡遊，有條囡好靚!

真係堅靚，我個個星期日都去睇佢